吊奶星終於house office有得五日連dup骨

一m未掂過
黃店平日上晝多選擇, 終於有得幫手刺激下黃色經濟圈同自己個圈

有冇咁好精力

又話冇試過..

等我諗下點兜

吊你老木囂張到

我等緊你

你聽日晏晝三點甩到身兩個鐘咪請你囉

我食物鏈最低層無wfh好低賤的

呢個好笑